戴巴拿自薦：我能與美斯搭檔 會利用他優勢

阿根廷的進攻線堪稱無比豪華，擁有美斯、希古恩、戴巴拿等球星的他們看似無堅不摧，但首輪卻被冰島逼平。因此，怎樣使球星間產生互動是目前阿根廷教練桑保利需要解決的頭等大事。

在世界盃比賽開始前，阿根廷教練說桑保利說：「美斯和戴巴拿這兩人暫時還不能一起上場。」普遍認為，戴巴拿的定位是美斯的後備。不過戴巴拿可不這麼想。據《入球網》報導，戴巴拿在接受採訪時自薦可以出戰，他表示自己可以與美斯兼容。表示：「我相信自己可以 ‘世界上最好的球員’美斯一起比賽。」

「在這裡，巴塞隆拿或世界任何地方，美斯都沒有任何替代品，所以顯然我認為我們可以戰鬥」我們的球隊需要充分利用美斯，他經常在場上能對對手產生牽製作用，為其他人創造空當。」

「我們知道我們擁有世界上最好的球員，我們必須利用他的優勢，並嘗試採取一些行動，充分利用他創造的機會。我們必須從這些空當中抓住優勢，這樣我們才能以更好的方式進攻。」

根本就可以

弱化版小花

又開始又係自己話撞位
依家又話可以一齊踢

一直都係阿根廷教練話佢地撞位
之前入選都冇

落戴巴拿打邊有冇得諗

根本可以雙劍合壁 大家互換 輪流做playmaker/shadow strike都得

尋晚香川同本田都唔比同場

大波拿的確自己話過美斯踢法似我 同佢一齊踢有困難
雖則我個時都覺得佢講得太直接

睇完呢個post之後成件事明白晒

一開始係戴巴拿話自己同美斯撞位 踢法似 大家係右路踢都係多空間d
之後個教練先出聲 之後再訪問美斯 美斯承認同佢踢法似 都係右邊踢

戴巴拿其實好靚仔 但太白淨 入到房實比美斯同阿古路捉住屎忽屌

咁似足球小將 利華度同戴志偉

其實以前巴塞 小白沙維美斯 都可以一齊出,仲可以放多隻中鋒. 要出哂 阿古美斯戴巴拿希古恩 唔係唔得... 問題係阿根廷copy唔到巴塞既踢法, 阿根廷中前場既走位同跑動都不足... 而且組織默契都差好遠, 而國家隊又冇咁多時間俾到佢地夾波

我要出征 我要出征

無阿古路

美斯踢後一格
阿古路
迪馬 大巴拿 柏方
美斯 馬斯
後面4隻事但

大巴拿同美斯兩個自己換1位 打4411有無得諗
兩邊中場 迪馬 柏方
防中 馬斯 板藍根
後面是撚但

巴西都可以尼馬古天奴一齊出 阿根廷點解唔得 話唔定一早練好左戰術

球王話唔得就唔得

屌奶星 光頭佬死唔出我

原來sampaoli係球王

收返埋迪馬啦，條友不斷死扭死去，成個禾仔咁

原來大巴拿係球王 失敬晒